一人自爆一個對佢有好感既人個名

我先
陳鳳儀

當年以一齣電影「舞廳」為人熟識的武打名星陳惠敏，其二十七歲女兒、曾參演電影的陳鳳儀因藏毒被捕，昨被判入戒毒所兼留案底。陳惠敏由逾二十名青年陪伴到庭支持女兒，聞判臉色一沉，呼喚一聲「鳳儀」及以鼓勵的眼神點頭向她示意，隨後一言不發離去。

承認服食毒品

就女兒被判入戒毒所，陳惠敏接受記者電話訪問表示：「唉，我家唔想講呢，你唔好問住啦！」但他表示會上訴。

被告陳鳳儀，二十七歲，被控一項管有危險藥物；控罪指她去年十月八日在紅磡鶴園街與漆咸道交界，藏有六包二點一七克粉末，內含零點八八克的 K毒。被告於去年十一月二十三日在九龍城裁判法院提訊承認控罪，需索取感化官、社會服務令及戒毒所報告，還柙至昨日判刑。

控方案情透露，案發當日凌晨一時許，警方在案發地點設置路障，截停一輛的士，車上只有陳鳳儀獨自一人，警員趨前搜身，從她的手袋內搜出涉案 K仔，警誡下她承認有關毒品是自己服食。

穿上 T恤西褲的陳惠敏昨在逾二十名青年陪伴下到庭旁聽，其後陳與親友等人坐滿法庭。至於還柙應訊的陳鳳儀出庭時神情鎮靜，戴上眼鏡，束長髮，打扮斯文整齊，手拿大褸。

辯方律師求情稱，根據報告陳鳳儀過往的生活方式頗有問題，儘管現年二十七歲，但在成長過程中受父母相當程度的庇護，社會經驗不足，意識薄弱。案發前，被告父母根本不知女兒有吸食軟性毒品習慣。

表示十分後悔

辯方續稱，九五年前陳鳳儀曾兩度犯事，均罰款了事，今次是被告首度干犯毒品罪及首次還柙候判，已獲重大的教訓及影響深遠，十分後悔。據感化官報告指陳鳳儀是否適合感化值得商榷，但綜合報告希望裁判官能給一次機會，她願意接受十二個月感化及其他監管條件。她亦明白日後再犯的嚴重後果。辯方又指被告父母非常支持她，其父陳惠敏亦有到庭旁聽，支持被告改過自新。裁判官黃崇厚指出，考慮報告及辯方求情，判被告入戒毒所最為適當，並須留案底。

施主你點搵到

陳寶珊

黃俊健先生，香港江門青年協進會主席、土瓜灣街坊福利會副理事長兼執行委員會主席、雲南省海外聯誼會理事、雲南省外經濟合作促進會理事、福建省泰宁縣（港澳區）政協委員、廣州市天河區海外聯誼會理事、福建省三明市海外聯誼會理事、福建省泰宁鄉友海外聯誼會副會長、港九各區街坊會協進會副主席，管理恩典娛樂製作公司、迅佳商務顧問有限公司、黃林梁郭秘書有限公司、黃光甫事務所、誠信秘書會計服務有限公司。

當社會上頻頻地出現反對政府的年輕聲音，當有人越來越擔心社會服務工作後繼無人的同時，社會上亦湧現出一批像黃俊健先生這樣的青年，他與一班志同道合的青年人成立“香港江門青年協進會”，秉承愛國、愛港、愛鄉之宗旨，發揮青年人才智，關愛社會，熱衷公益，從而冀在香港乃至更多廣泛的地區，掀起一股互助互愛、關心社會發展的正能量。

英賢薈萃，共建和諧
2012年6月，香港江門青年協進會正式成立，黃俊健先生擔任主席。在社團文化濃厚的香港，一個新的愛國愛港的社團成立並不是一件稀奇的事，而這個青年社團，卻有著更大的抱負與目標。
香港江門青年協進會，由黃俊健先生等發起創辦，其好友歐陽炳滔、黃錦榮、袁鈺棠亦是創辦會員之一，擔任該會副主席。據悉，黃俊健先生等人成立該會的目的，就有見於香港社會湧現出越來越多的反對聲音，而這些反對聲音當中發自年輕人，他們大多由於失去自己的判斷，蒙蔽了自己的思想，在不明事理的前提下，盲目地遊行示威，從而為社會帶來了不良的影響。為了廣泛團結愛國愛港之青年代表人士，引導和推動香港年青一代正確地參與香港政治和社會事務，香港江門青年協進會在精心的籌備之下，順利成立了。
作為主席的黃俊健先生介紹道，“我們會的宗旨是促進香港、內地及海外青年交流，推廣教育及協助青年發展，培養人才，維護青年權益，發揮青年潛能，並以發揚愛國、愛港、愛鄉情操、團結鄉親，促進鄉誼及宣揚互助互愛精神，關心及參與社會慈善公益事務。”
作為一位愛國愛港的青年團體，她的成立十分難能可貴，其關愛社會的胸懷，更是得到了眾多社會名賢的積極扶持：素有“慈善皇后”的趙曾學韞教授BBS太平紳士擔任該會首席會長、黃龍德教授BBS太平紳士擔任首席名譽會長，李鋈麟博士擔任常務會長、李鋈發先生擔任會長，還獲得了譚耀宗議員GBS太平紳士、朱蓮芬BBS太平紳士，李慧瓊太平紳士、陳耀榮博士、陳志球太平紳士、齊光華MH、車淑梅女士等高度關注；香港中聯辦、廣東省委統戰部、江門市委、市政府單位等領導都一一給予關懷與指導，協助穩步發展。
成立以來，香港江門青年協進會吸引了共計一百多位青年才俊，“其中，還有三十多位女性青年。”黃俊健先生介紹道，“許多人都誤認為，所有的香港年輕人都反對政府，不敢承擔社會責任，其實不然，反對的是一小部分，支持的是更大的一部分。成立該會，我們就希望能在支持政府實施、關心慈善事業方面，做出一些成績。”
他還指出，“香港江門青年協進會”並非局限於江門地區的青年參與，該會不分籍貫、不分宗教，只要擁有一顆共同建設香港社會的心，樂於付出，勤於奉獻，都可以參與進來，共建美好家園。
創會以來，黃健俊先生多次與學校、社會團體，共同舉辦各種敬老活動，在社會中傳遞孝文化；舉辦了回鄉投資考察；還與泰拳理事會合辦第一屆“香江青協盃”泰拳邀請賽等大批活動。

耳濡目染，愛國愛港
參與社會工作，時間、精力、金錢都是缺一不可的組成部分，黃俊健先生認為，有心才是最重要的。在黃俊健先生的身邊，有著一大批志同道合的好朋友，看著他們推掉年輕人平日喜歡的各種聚會活動，抱著一顆服務長者、服務社會的心，參與到各種社會工作當中來，他的心中滿是感慨和感動，更是堅定了服務的決心。
而說及黃俊健先生自身對社會服務的熱情，則來自於父親、爺爺的影響。他的爺爺黃光甫先生是老一輩愛國愛港人士，他歷經香港日侵期間，對日本人的種種罪行深惡痛絕。那時，他在家中常講起以前被日軍侵佔時的、水深火熱的生活經歷，因而培養了兒孫深深的愛國思想。在黃俊健先生身上，他心中更是期望所有的中國人團結起來，共建富強繁榮的祖國。現在，他所做的一切，都是為此而打基礎，盡一份綿力！
秉承這樣服務大眾的理念，黃俊健先生的服務腳步一直未停歇。其中，香港江門青年協進會，只是他參與社會服務工作的一部分，其爺爺曾擔任永遠會長的香港土瓜灣街坊福利會，亦是他的服務重心。
土瓜灣位於九龍城南部，是許多人在半世紀前踏足香港的第一個棲息處，也是黃健俊先生父親和爺爺曾經的居住之地。在這裏，黃俊健先生熟悉其中的每一位老前輩，大多數居民也對這位年輕的小夥子印象深刻，“爺爺、爸爸都在土瓜灣生活過，我對這裏有著很深的感情，許多長輩就像是自己的爺爺一樣，親切和藹，我現在要做的事情就是，多舉辦一些活動，讓他們多多參加，開心地生活。”每次舉辦活動之時，黃俊健先生總是四處奔忙，找來大量的讚助商，提供各種禮品，“每當看著街坊們提著禮品離開的時候，我心中就十分滿足。”
擔任著土瓜灣街坊福利會副理事長兼執行委員會主席的他，心中承載著與街坊們的深深情意，無論每日的工作多辛苦，他卻樂此不疲。如此，黃俊健先生一家三代人都服務於土瓜灣街坊，實屬難得！
除此之外，他的社會公職眾多，是雲南省海外聯誼會理事、雲南省外經濟合作促進會理事、福建省泰宁縣（港澳區）政協委員、廣州市天河區海外聯誼會理事、福建省三明市海外聯誼會理事、福建省泰宁鄉友海外聯誼會副會長、港九各區街坊會協進會副主席，以青年人獨到的視野，一展豪情！
青年才俊，譜寫新章
2004年，黃俊健先生開始進入家族企業工作，發揮所長，開設恩典娛樂製作公司，提供婚禮宴會典禮策劃、展覽會策劃、攝影及生日會安排、遊戲攤位、大型賬篷、專業影視、音樂、燈光製作等。開設近十年來，公司發展業務良好，亦為他在社會上聚起了一批好朋友。目前，他的這家公司，就專程為朋友們提供優質的服務。
前年，黃俊健先生接手了其爺爺創辦的黃光甫事務所，從事會計財務方面的工作，專程跟隨其爺爺的秘書學習許多相關的專業知識。他嚴於自律，踏實地學習新專業知識，望盡快地獨當一面，延續其爺爺的事業，為廣大的新老客戶提供周到全面的會計服務。
“香港年輕人的機會都非常多，要善於把握和挖掘。”在未來，他表示，除去管理好爺爺所創辦的公司之外，將立志於為更多的年輕人提供理想的發展平台，與他們共同創造機會，共贏未來。
曾幾何時，80後是曾被社會判定為“垮掉的一代”、“最沒責任心的一代”、“最自私的一代”，然而在黃俊健先生的身上，這一判定得到了鐵一般的否定。出生於1981年黃俊健先生，身上所呈現出的愛國愛港、關心社會的血性表現，充分地傳達了愛國、思辨、正義、人性的積極思想，亦傳遞出一份自強不息的奮鬥精神，誠然可貴！

陳鳳儀

原來我有咁多襟兄弟

chan po shan

Dennis仔

樓豬你爆完人名俾佢知道有咩感想

陳鳳儀
.

鄺俊宇

咁多個陳鳳儀 鬼知邊個係

CHAN PO SHAN

李偉軒

Emily Farmer :(

霆鋒

黃翠如

新垣結衣

飛機傑

做乜尻響我大名

次次呢啲post都有陳寶珊

叫我？

Ka wing

林祖舜

劉德華

姍姍

胡力威

周子瑜

個個都迷戀wucfu
呢層唔使講

WAIWAI

啊嬌

早講ma

李思嫣bb

苟芸慧